[整合] 棄FB轉MeWe唔益豬黑百格

有開MeWe谷既手足可以係下面留言接龍, 我地整合一個全港真香港人MeWe谷List

近期香港人紛紛由FB/IG轉去用新社交平台MeWe,
以下網站整合了大量生意群組/興趣群組:

如果你都有開群組或幫你公司開MeWe專頁,
也可以留言給網站, 網站Admin會免費幫你將你既群組/專頁放上去網站上,等更多人可以睇到

香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港Marketing/PR 人圍爐交流
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集

黃色經濟圈

香港電子商貿協會

長工求職/招聘 HR萬事屋

$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋

JCI 國際青年商會香港總會

BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織

興趣谷整合
單身男女約會交友
身心靈平台
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
420/大麻/雪茄/卷煙煙友
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
偷食偷情秘密房
夜遊/出火/按摩討論區
各行各業黑店名單免中伏

HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

收檔啦傻西想扮大台

釣魚谷呢?

開左個風景group.....